住將軍澳有咩好

空氣清新

堆填區都清新...,?

啲垃圾揼完之後可以增高屋企樓下個地基

誠哥都話心曠神怡喎

交通方便

返放工行條死人將軍澳隧道可以訓練意志

講清新 我覺得就唔清新架啦

但唔了解將軍澳呢十年改變既人 同埋從來都未去過既人

堆填區乜乜乜呢樣野 可能佢地個孫出世都仲人云亦云咁講緊

過海快

其實睇同堆填區既距離小西灣係仲近過將軍澳

而家得康城嗰邊先大塵
將軍澳 坑口都冇乜塵同臭
但天氣濕真係好明顯 同其他區好唔同
天氣濕+偷工減料長柒樓 爆石爆鋼筋外露+每年風球吹一吹特別食風，啲樓好易殘 ，可以預期過多10年半載維修費都貴啲

其實話康城好D人，一定未親身去過
我渣車入去，源路真係多泥鬼、工商地盤
馬路一行行勁長既泥印
除左坐黨鐵之外，室外空氣真係麻麻…

係得平均年齡低D呢個好處

轉入康城果盞燈，等到呢 ～ ～

多連鎖店
周圍都係商場
商場又駁商場
好多落雨都可以行到商場
私樓比例都尚算比公屋高少少
新移民未過半
同埋TKO都算偏黃
不過既然只談好處
壞處就不提了

2024年初填料庫收檔應該會好少少
到時果邊要起起既都起好
發展相對會成熟

冇住過
但返東九龍港島好似幾方便

租平

除左d樓叫做無咁舊之外 都無乜野好

都係住將軍澳真係少啲機會遇到廢老
心情都舒暢啲

用黨鐵會好少少，揸車果班6點半要出門囉

可以做將軍

冇野好 千奇唔好搬入黎

喪左？

好多商場 岩哂我呢d大汗人士